[I/A] LAST IDEA ラストイデア (97) 回家啦

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

仲有無人組隊打嫁宜家

屠黑龍的日子到了

更新完唔撚識震

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

[/quote]

咁都1001左

屌佢老母 刷咗成100場多D
震都無震過 又偷偷改%?

Same here
我屌

唔係講笑
開翻ser打到依家 震都未震過

重生玉無reset？定月頭reset…

唔再震
只係多左4星垃圾賣錢

震左但全白字 想問值唔值錢？

死靈就大部份關都要痴人場

想震，請買vip

DNLM

更新左之後轉轉好食mp,之前可以係咁轉，e 加唔得了

新手去邊到刷裝好？推到5-4-3就推唔到了

即係點 新手唔識野

死靈黑龍應該已死，無曬作用

全白，8千等運到，呢排見到n咁多條全白/1,2黃8千都無人拉

VIP
唔撚課了

慘 有能力既已經去哂單刷
雷靈咒 試下刷唔到刷
上網見到電靈弓 不過打好耐

唉 即係震左件垃圾

有個單機兩倍速, 啪水應該好快練滿全80

弓手好似返生，依家d技高倍左好多，不過都係要組隊痴場打

呢度有人想打可以一齊既，單刷到只係輕鬆左清體，唔洗次次都等運到有團先打得

6千穩袋仲想點

如果我auto單刷到黑龍我都即買

屌 把光劍打直 個-CD 由白字 變左做 黃字 係咪玩我

講少左句，你果件得50lv=自用/750
大把70lv全白既 8千賣緊，唔會買條50lv

如果而家單機AUTO真係易左
黑龍裝亦會跌價, 計埋佢個閪掉率未必仲咁抵刷

我試下轉電靈弓先 至小靠弓技打得入黑龍

暫時望落除咗神轉士之外 得堆神仙auto到

講真場場手動就不如組團啦

點都一定係最抵刷，唔跌彩都全橙，賣曬佢都多錢過你刷山賊

有無盾勇build係可以auto既參考下 技改勁左咁多

玩到50lv先震到件有用既裝 有啲心up姐

買堆神裝上身嘅成本又點計

黑龍打幾百萬dps ge 死靈打無法者都得番9萬 dps
笑死人

我夠知 但冇人同我打 咪焗住單刷

求其去街場都開得, 你D數值咁高冇人會踢

好似好好玩

都唔知打緊狼幾, 小心跟車太貼

求奇洗左做 死雙靈
玩召骨+爆炸
冰2 得11萬dps

原來片名有講狼3, 快到我都唔信打緊狼3

撐十秒

訓咗冇睇，有咩更新到？

有無黑龍團比我雷下睇下死靈有幾廢

死靈比SE捏爆左春袋, 轉轉繼續神

妖刀轉自己一個太軟 依家同1個街場斧雙靈一齊AUTO黑龍

其他職
齊裝=buff
冇裝=nerf

收綠石自用
10000石（稅後）/200hkd

死靈無左草人好廢
招爆炸更加垃圾到嘔，點滿用10魂打人 普攻波波x3 ge 傷

三日前仲賣緊ac 依家變左活躍玩家

佢用哂d石就唔玩

用哂就再課

又全日唔識震

今次又送得幾大方
不過入game冇咗skin嘅屌你老母

同問

前路好黑暗

而家打黑龍慢到想迫死邊個

死靈

咒改成點？

而家盾鬥主流係邊招？

死靈可以唔撚洗玩

點解我拍賣死咗咁 見唔到新嘢上架

BAM左?

巴哈果個
但佢落雷哈係點滿 railgun滿
9唔搭8

新方法？ 又俾我禁入去

普攻？

狼王：死ね！
3秒後gg

唔錯唔錯 試下先

最新果d係後面 轉左24小時
呢d係維護前放上去

本體點救
全個職改加多招復活俾佢，就可能增加到生存率

睇佢打龍剩係靠落雷 同 大落雷 +弓招野

我個拍賣最新就係呢啲 冇新嘢

你望下個倒數時間先

ok 明你講咩 thanks

個post又上返熱門

汪

大改版有嘢討論

秒殺1hit 死比個復活你有咩用

討論埋今晚

無玉試build

想del game再下載
點save起ac？thanks

連SE AC

有冇巴打知血弓5-6係咪會跌 打左好多次

想問我劍盾
劍之極意寫裝劍加傷32%但無寫限定劍技
咁如果我用盾衝或者裝被動加唔加傷

都市傳說

拎住劍就加傷(好似係)

真 聽日又靜返

打山賊打到件斬傷嘅防甲，但有條mp
係唔係掛8000等人bid

有無雙斧靈一齊2人AUTO黑龍 我一個人無靈氣轉唔到

公平咩 我打左100支水都無見過

求幫忙

打直個粒礦除左vip無其他入手方法?

On9 試練之塔繼續打0

真係逼人練兩隻

山賊咁多野會跌既咩

屌你老母山賊仲有嘢跌架咩

今晚買個VIP2倍速掛山賊

根本無必要打，30石你要用幾時資源去拎？

其實玩多幾個build先係正路

早2日打左百幾二百場 賺左3萬幾石

守護鞋D劍仔都加傷?

200水 0石

點解有時閃唔到 屌

無裝玩毛咩
刷下協力都仲得，打難關無裝打西咩

慢慢儲, 咁快要乜有乜即係唔洗玩

靈氣技能樹要點d咩？

行錯路

山賊即係邊關？
新手啱啱過咗狼王

auto慣左
好難手動
全程拉打 充完電再試下

非洲人好難玩

右下

[img]
冇左神颯弓既？！？

入game冇咗skin好撚灰

龍職路過

唔快wo？2隻80 1隻60幾
第1隻人套5星都唔齊
第2,3隻得1-2 件5星

驚你掛足成個月都冇

唔比防甲比其他稍為賣得嘅都好5個位我都唔知有冇野賣

咪講笑 我好似未跌過賣得岀既野

咁我都算好彩
物攻手幾隻 防腰幾條 自殺頭 魔頭

最叻打過防腰x1

Search
きゅ

本身雷法 火雷咒
而家娃娃收皮玩咩勁

揾到了Thx

又話更新左Ai,自動光環都唔撚識用

就買個vip睇你SE咩料子

汪汪

幻影箭仲值唔值得點?

LM 睇有咩特別Item

依件我出過一次 賣左7萬石

火雷雙 or 靈氣

咩屬性可以賣咁貴

7萬石 全橙

夠啦, 玩到佢執就差唔多齊曬了

0 掉率，時間tends to infinity 都係0

連射都好似幾勁
冇人玩弓

弓手動DPS唔係最高AUTO又虧
結果主弓嘅9成都棄左驚

兩橙兩黃 比人BUYNOW左

想問你地課金通常課咩？

D人興收綠石

月包呢

打擊裝係咪已經升天了?

真係有人買左

吹到好勁 但係未見有build

係咪未知打直五星石邊到出 咁我繼續keep住先

體1體2

轉轉轉過氣未

收綠石 tg傾

開心AUTO中

買VIP送一粒

有得買vip?

靈氣係咪點爆右下 最有用？

今晚11點, 準時做狗

屌 黑龍真係好難打

轉轉轉 單刷 應該
斧雙鬥定靈??

入唔番個account....玩完
有bro幫到手？可教我下應該點做

係咪依兩個
[url]

司祭の巡礼服邊度會跌多？

寄email去啦
我上個禮拜都中咗招

洗撚咩
重down完乜都唔好禁
直接禁右上角引繼就得

黑龍終於震
垃圾鞋

睇你玩咩技

我玩普攻就谷詠唱

收大量綠石，有既歡迎搵我

巴打要買咩 見你收足成個月

汪 課得未

9成9轉賣

新人轉build

黑龍

好似都係解決唔到招少嘅問題
同埋ai用盾衝好屎

說好的飛盾呢

都係單刷唔到黑龍

更新完劍盾可以AUTO狼3好滾動

我覺得谷攻好過防 我萬8防 全耐75都唔夠打 斧盾冰

推緊主線又震多次

用飛盾不如用返鬥招氣攻波

盾鬥 衝擊波 盾衝 清唔切怪 氣攻波20lv都無用啦

利伸 劍盾鬪

最後都係要轉轉

我斬擊同打擊倍率仲要一樣
學埋劍技又2頭唔到岸

今晚清埋剩低果5支水，聽日體12到期
安心養生
有人買acc即賣
開場手動放一下光環，然後auto黑龍，機會難得

良心game 日打夜打

打左一個禮拜終於出 仲要爛屬

盾劍斧新手係咪推哂主線先？
打到4-1
條血好浮，時高時低

洗剩上面3招攻技
差啲過唔到龍住處 清唔切怪佢唔打boss
學埋劍技就好穩

有守護鞋就唔洗點清兵技

打邊關出？

要盾梗係單刷唔到啦

更新完斧盾咒auto唔到，考慮緊繼續轉轉轉定轉死靈

咩 build ?

聖五 金箱出彩

試下重安入ACC

#196個套

更新完招雷標數字寫46萬
好興奮咁入塔試下
全部扣0

仲勁過5星介

龍

龍介係好撚勁唔好睇上面個龍+1就得

邊關跌

龍鏈唔睇個龍技+1+2,條鏈都好撚勁

其實龍職真係有咁差咩,我覺得龍職幾勁,只係auto個ai會幫你由龍變翻人,好白痴

想問咒收左皮
死靈仲配咩職好

今日有無修正?

我都想知,有無人試

第一次刷山賊
個彩率rate好似真係比平常關高
但啲彩裝多數都廢

有無人可以幫下我
我課過金既 頭先想更新但佢BUG撚左
之後我DEL左再重DOWN
但搵唔番自己本身玩緊個AC

有課金就send張單比SE攞返AC

雷法或成最大贏家

頭先一場就震 嘩 俾件垃圾我

出血 即係咩武器 ?

上左個網勁耐睇唔明啲日文
又無EMAIL比我SEND佢

魔法卡

打60次都未出一件

有冇巴打棄驚
想收ac

55lv轉轉轉

我都係睇完第一次刷山賊
防腰

1500蚊即賣,是咪要

都係唔哂水落黑龍度...

改完之後係強左少少

仲係auto唔到山賊同狼3

有性趣

改1蚊條友真係弱撚智

主要係廢裝都可以單刷，消體一流

之前SET左SE個ACC,無SAVE低個密碼,要搵搵點搞先

好似有人入坑, 你同佢傾唔掂再搵我

寶寶

AUTO緊黑龍,等我一陣

PW係要埋符號既組合, 好易唔記得

點解我兩個AC都唔洗嘅

好耐之前整 依家會唔會有人要

咁可能我記錯

我都好似唔洗

盾劍build啱用

8000岩唔岩

第二隻人邊到升LV好?
無法者??

又有2MB更新....今晚第2次

又更d咩

唔知, 更完乜都無講

都唔知佢地搞緊咩 無整過關於外型嘅野都可以無啦啦多咗個bug

可能啲裝唔夠勁
改完勁咗好多

我淨係知下晝update完, 有翻skin之後, 二刀個被動變咗無顯示加攻, on99

曲線派水

真係會有人買咩

30LV, 都幾難, 除非5黃

係, 未更新前我廢裝都可以auto山賊, 狼三就唔穩定AUTO

VIP

咁新手都要買低lv嘅黎用

但實際上呢把嘢多唔多人用

我50Lv帶到空裝分身去auto60Lv嘅狼3，
好滿意了

新手邊有8000綠

熱門榜做咩嘢事，全部都係時裝幾百bid

延期

大把新手uplv期間已經岀咗防鏈

我無新手過

咩？

拍賣所唔識更新係bug?

體2過期了

課

唔課住

想課VIP都冇得課

岩岩啪左枝體水先發現體12都過左期了, 可以早D瞓

今日得一個地城免費？？

想打多D? 食石啦

二刀第一招fix咗?

無

暫時只出過2條

搶負評？

但集會所見咁多巴打點既

想問下大家最右邊個個藍石邊到打？

acc已賣 大家再見

地城

1500其實抵買
可惜已棄

依到有人開左集會所？

第一個係開服紀念地下城
係咪代表呢個活動完左

玩左一個月,已滿足,下隻驚再見

感謝

VIP又開唔到, 吔屎啦SE

咒改成點

呪廢咗之後
斧要夾咩

街場黑龍玩撚完, 神轉單刷獨大

玩返白貓算了

雙 靈

......................

佛心SE唔想你地課咁多

玩下先

我依家85%以上auto過到,有時條龍太柒退左去唔知邊撚度先會輸
望實就99%過到,不過唔望實都至少有85%

咩技黎

2個都冇玩過
有冇咩推薦技要點咗先
同埋裝

死靈斧

轉轉轉mp唔夠用

粒打直石要點先有？

做咩咁多人bid時裝

靈有冇技能樹分享

1蚊1蚊卡你15分鐘

正 笑死 BID成日都唔洗賣出去

招火鳥改完高傷到仆街
不過都係好難用 等得佢飛出去啲怪都死鬼曬

拍賣係咪有bug 點解d人可以最一秒落bid跟住唔加翻到15分鐘

斧雙靈定斧雙冰好
斧雙靈裝備需求係咪高D

㩒錯 有無巴打幫手頂一頂
想即決

有無用後感?
轉做副手d傷係咪差好遠?

想問下雙斧靈技能點點分？我而家雙手拎緊雙手斧，得2000攻，同埋武器閃緊藍色感歎號

有冇人SOLO聖域keep住彈機?
條龍keep住透明

有冇玩純召喚既死靈巴打唔配咒可以配咩職

3連special land

死 server?

要出5星裝先得架

雙斧如果兩隻手都用雙手斧有咩唔好

SE係咪唔識咩叫balance, 自己buff到把野可以打到999999出黎, 成個外掛咁, 傻撚咗
等睇SE之後nerf翻把野, 跟住又被人嘈

好睇唔好用WO 又要儲氣 又要爆擊 仲要係打細怪

一定係唔好用啦, 你睇個拍賣D鐮刀已經被人炒起哂, 8千即決個堆已經消失咗
前幾日仲有把3黃2橙70LV鐮刀賣咗9千9即決, 條友依家唔知咩心情

由呢把野睇槍應該BUFF得幾勁
想收支雷槍玩下

地城必出

不過又係隻死人廢屬回避鞋

3連SL唔係一定有彩咩好似

玩咁耐都未撞過3連sl

安慰獎

有無轉轉轉指教下

雙手雙手剛力個懲罰太高, 輸出會低過一單一雙

想玩雙妖刀

路邊見到有一個 兩把都19.8%全耐貫通 但剛力負作用咁高 我諗輸出應該唔會高過一妖刀加一單手武

仲諗住兩把雙斧勁棍子
可惜

咩撚事 10場平原出一條羽毛

岩岩打到把

有無用

打王無用？

弓槍雷定弓雙闘好

寶寶個ac轉左斧冰雙auto好穩

佢個爆機ac打咩都穩架啦

有血櫻 雙闘
無血櫻 槍冰

弓靈雷呢

轉左弓靈冰, 靈氣只可以開一個, 唔係好明有咩用

竟然係咁,冰仲好過靈?
不過double 物防既話,我隻人應該有13000物防,應該係頂到黑龍

好似刺突弓仲勁過血櫻弓咁
8萬散箭 我先得5萬...
佢散射60萬dps
定係只係我裝唔夠好未成型
點睇？

狼3 boss會出出血斧
但廢屬

佢200000總攻 三圍加埋差唔多500 你機體咩料先

有冇得參考點樣點法?

全部加1蚊

我有把勁屬

一倍MP三倍戰鬥力

鐮刀呀，乜柒死靈斧
死靈斧係廁元嗰把垃圾
利申鐮刀玩家

鐮刀歸位四大神

渣斧屈?~黑龍直接秒?

靈氣auto係咪唔識放？

山賊出血弓 好似可以做多一個月狗

辣殺裝雷法點唔同技試炒冰3
點到過到第一次冰3竟然震左中埋

我屌我屌我屌

隔離隻禍乜乜乜又幾好玩

換左條HP吸防鏈終於AUTO到黑龍, 不過唔夠穩, 刷碎升滿裝先10連

收綠石

付費巴成日曬

山賊姐係邊關？

山賊の館

Update 完真係任何死靈ge 正面feedback 都未見到
其他職好多人咩咩 終於過到乜乜乜，勁左乜乜乜

本體脆俾你死咗變隻骨繼續玩，可能就有得救

呢件野究竟邊到有得刷？雷法必要

係
改完更加唔洗理mp問題

無聊睇過下七死套裝，防都唔係好多
死靈唯一回血方法就係靠狂召骨自爆mp 換hp
同一套裝唔帶自爆，骨唔死無得召骨回血又無其他招出條血已經好on9

咁可以係邊刷。。

拍賣埸

。。。冇地方會跌？攻略網都冇

跌左把血弓 更新完血弓如何
諗緊玩唔玩隻弓

醒唔起仲有鎌刀呢個名

地城掛

auto點先可以開到靈氣d技?
屌佢老味學完都唔撚識放既

見到你個名，想提老母了

咩職好阿呢家
本身火盾斧
更新完唔夠mp轉又低傷到hihi

巴打係咪可以根性再復活
之前有巴打話兩招技會炒車真唔真

有既歡迎搵我

槍個auto終於fix咗

邊到見到呢關？

宜家玩斧盾冰定係斧雙靈好？

前者過渡用
後期都係斧雙+其他

繼續收綠石

又唔見你地吹奏玩槍

急收綠石自用

咩武

槍不嬲勁係難自動，仲有…單挑打唔贏黑龍

レイダリアナイトランス

防槍都打到999, 有冇試埋另外兩支

協力4雷法,部XS MAX就黎爆炸

電到你爆機

玩咩build 谷到幾多暴傷暴率

一隻都盲啦仲要4隻

ライラルスの神槍
ストームディザスター
呢2把?

係

100$ 1w 收哂你2w

都係999,唔知有咩分別

而家升到$200 稅後1萬1石啦

咁用呢兩把好D, 有特效打多D怪(好似係)

竟然3把都有

等升到$200稅前1萬石可以考慮賣下課體

槍唯一好處係裝平
無論武器定防具,2橙3橙都係8000

13334石 200蚊
賣哂成身裝應該有30萬綠石

裝備攻擊/耐久顯示bug有冇話幾時會修正？

過左一日 仲未有盾build

咩build可以打咁多

吹盾個班已經放完打擊蟹裝而家放埋綠石買樓

得10萬攻 3圍得3百幾
點谷到佢咁高？
好似用物理裝仲好過用出血裝咁

賣哂有5K

冰3 10連2震開垃圾

更新完之後200場山賊0

弓手應該用咩鏈好

有隻血弓套裝無血弓既小號放置AC 廿水

非就非 更幾多次新都係非

蘑菇飯冇蘑菇

唉

而家兩把單手斧
係咪就算轉左其中一把做雙手斧
都唔洗點剛力？

同埋單手斧最強係咪烈空座？
而家得把出血斧 其實我覺得佢個血池都幾勁
但梗係冇乜輸出咁

你要一隻手拎雙手就一定要剛力
出血唔係即時殺怪, 同埋唔吸血
(黑龍)出血發揮作用前就死左

黑龍對我仲係好遠
而家先60lv
又冇神裝 淨係諗點樣整高啲個輸出同埋防姐
唔知啲武器要點配先好

轉轉轉 AUTO 點樣先識自己開靈氣

D汁先係精華

想放 有1萬魔法石
3隻80lv
除咗黑龍咩都auto到

有無人放綠石

連防鏈放ac，內有10000綠，留tg

有

應該今日之後完體2
快快手清埋啲水 SE趕客

唔用飛斧 走埋去斬就會開
然後就沒冇然後

斧雙靈好廢。。。定係我啲裝廢

後者

咒nerf完，斧配咩職好？

有冇人想玩雷法想收ac
有埋岀血弓蓋歐卡反屬頭等神器

轉轉轉唔夠mp

降幾級轉轉咪夠用囉

最接近全AUTO黑龍嘅build都廢咁其他build唔洗玩

收嚟過裝都抵不過實比人截糊

肯定好貴

我用魔泉戒, 最好係斬+迴+MP吸+HP吸/MP回

個個見我賣左都想賣

賣ac咪即係殺雞取卵
利申：準備學日文同日本仔做大生意

唔關事，只係見se無心經營已經唔想玩
回返個本就由佢
要想賺錢就唔會賣啦，我個acc auto到黑龍，實賺到綠石
賣係為左斷自己後路，斷左繼續沉淪落去既心

想問有無人玩過最底個招

好果斷好有想法

唔通好似你咁汪汪聲咩
日日係度抽水
乜又話棄又繼續玩
又話賣等陣又課金
笑撚死人

斧雙靈，技能點set？
淨轉加靈氣盾？點自動？
第一關手動完先自動？
同埋個靈tree點解唔點回mp ？唔夠快？

弓手依家招連射

Auto 黑龍
我廢到手動都未過到
救教學

巴打有意

收綠石，有既歡迎搵我

擺30000比人即決左

新手想問一開始係咪唔好浪漫條key/石去打裝備關

好撚勁喎 賣平左幾千啦至少

有冇人愛

斬屬好鳩貴 3萬算平

終於單挑到啦
望住條mp一直好驚

咩職唔洗靈氣

想平平地收個帳 有意留TG

火法死靈先係大敵

係咪要

咁多人收acc突然
齊裝骨爆死靈加auto雷法仲有把2黃2橙血弓
放唔放到

上面有巴打更完出神甲

公平咩

打村唔汪打咩機

含淚課金

*打機

好

啱呀，平過抽蛋game又不斷有改善，兩個星期出一次新圖，點都要支持下

課咗5000左右 離埸止蝕算 SE冇將來

仲課得多過我

靜係課過啲月包同一次性package，賣綠石好似差唔多回本

佢逼我 課金爆水乜都唔跌 又多bug外掛

回系 打極都冇

nova時代完結
用Railgun 好撚爽

我打到剩返1條半

想問下你地平時講刷山賊係咪講緊依關?

搞到其他人acc 點放
佢成人神裝先1500

如果真係咁低拆散賣比日本仔算 換card課金都好

如果只係賣10000綠石會唔會有人要？

有呀 好似200蚊 10000綠(稅後)

咁有無人要 留tg

me淨係課最cheap，平均每日三蚊

多成20萬dps

clsn打70萬dps

打緊過百萬

可以課少隻GAME

依家穩定唔會炒車?

以前除狼3外都穩刷 宜家改完乜都穩仲快咗勁多

除咗黑龍要手動之外

即刻點返試下先

師兄想收 可加tg

雷法

old news, 原來更新前就有槍過到黑龍

突然咁多人回家

咁會唔會auto唔到

會，電話冇電

咩係rail gun?

電𥔵炮

斧鬥雙

謝謝🙏🏻
你玩雷靈雙？
有冇圖睇下技能點？

唔係 啫嗜巴先係

幫朋友放ac，3角80， 可單刷黑龍，有意留tg

成日見到啲裝有個唔知咩咩心得 其實係乜嘢嚟

冇點個招技都用到

但係auto佢個方向都係9射

課左3次10000羊
計返都蝕左3舊水黎玩一個月

蝕幾錢啦我

千

寶寶咁快棄

想收綠石

唉...斬手指唔再課, 岩岩又差D買左itunes card

你課成5千，算啦係想賣就拆件賣石，應該回得返6,7成

頭先望過啲市價 放哂啲石俾架仔應該值3700hkd左右

一直都講有人買就賣
隻game真係玩夠皮
se又睇唔到佢有心做落去，都係離場算
真係好唔鐘意每日打幾件彩，然後全部都賣唔出，唔知玩黎做乜咁
仲要我身裝，99.9%打返黎既野都係著唔到上身，賣又賣唔出

玩得冰法真係預左冇人要個AC

2隻人仔80但冇裝賣唔賣到5舊

咁宜加新星仲點唔點滿？
因為出炮都放唔到咁樣

冇人預咗玩嚟賣

會棄係因為佢偷改掉落率
同一開波果陣黑龍掉落率真係差好撚遠
呢種偷改我真係好嬲，嬲到會棄game,最憎俾人當傻仔
你出公告話掉率太高要改都算，你偷改完唔講要我自己發現俾你撚緊我就接受唔到

睇你身上既裝 賣到幾多綠石 日本個邊放緊至少

真

我點法冇變過 一樣咁好抽

佢冇抽蛋 機率唔洗公開任佢改

推
3角80 可auto所有周回關
單刷黑龍

係 仆街嚟
但個地城同抽蛋冇分別

有
抽蛋有D有包底
佢個ON9地城可以咩撚都唔出
上次更新後到依家日日打爆哂一件彩都未中過

仲要出彩都可能唔係張list既裝

撚狗一樣

咁我放置得閒打下綠石賣算

Auto自己唔識開靈氣盾

有人買我就賣
冇人買就打日仼同免費地城搏去好野了

推一推先，內有神裝，5光劍，防鏈，神恩頭，各地城武同6-70件5星裝， 現有24000綠石

值5000

想問下而家自爆死靈玩咩好？
聽人講咒Nerf左好多 而家只係用緊死靈火 唔係好夠打

打狼1,2好似仲震得多過山賊

話說隻災禍乜乜都幾好玩

有無黑龍床位

快啲走 我幫你頂住

冇咩興趣
黎緊好似冇咩新驚吸引

On9

早知當初入個邊坑

咁誇 開緊2500-3000咋

一定唔止 各地城裝喎

上多啲日本網望下
隻驚係jp仲好hit

又唔係齊哂，6-7件到，可auto單刷黑龍

值回票價啦 冇5000都唔放

想收綠石
邊個網有得收

收就而到收
放就日本網放

個價差成倍

隻閪龍留係中間就9成過到, 係偶然跑去牆位卡我就炒車

有無巴打識係日本網放

出出入入load多過玩 有咩咁好

棄坑 放未連稅4萬1綠石 有意留tg

巴打留tg得唔得

有無人棄坑放 AC
想要個男性 要近戰
有一隻80LV 一隻50LV以上就 夠

雷盾 ＋ 冰定咒好

話說雙刀左上招技終於改左
利申之前冇體水一直hea玩
岩岩先發現可能wow左

改返?

我升佢有加攻加耐

依家黑龍街場 靈氣好搶手 隊隊都等緊靈氣轉轉轉

坦唔係靈氣? 定係冇人坦鳥

坦都得既 但好少坦

不過都係單刷算, 街場又掛機又踢又等人好消磨意志

我入街場全AUTO
我單機唔得 斧劍雙 要有靈氣
尋日同左個街場靈氣日本仔2P 打左幾十場

所以而家是咪要點返滿雙劍

做乜鳩我本身無惡意
好肉酸

盾勇

你係妖刀BUILD? 我冇呢把野仲係斧雙靈

係
街場依家好多人斧雙劍 斧雙弓 斧雙槍

好似係

(轉轉)百花齊放

放3萬石 未連稅

無變 中伏

無左10萬金

點解而家出五星好似冇震咁?

你個野壞左呀

有無入場試

而家街場好似分兩種
房主係轉=轉轉房, 其中一個有靈氣就得
房主係坦/死=傳統房, 要咒坦法弓

無 洗返做1繼續AUTO

傳統房差唔多無哂 轉轉轉回來了

唔清楚...因為我成日都無5星..

弓法死一定要有坦, 難組D, 又要房主逐個體檢
都係轉轉方便

2轉2弓 都幾快 不過都係要有靈氣

換隻戒指玩半技能半平A 數值又高咗 DPS又高咗

死靈已經唔洗再玩呢隻game
成隻game係咪得番轉轉轉同雷法有人權

我覺得當大家有返咁上下裝 坦唔再係必要 有靈氣已經夠哂

冇坦D弓通常死得好撚快跟住就GG

一入場堆小怪就訓哂啦

收隻轉轉AC 要男角色

司祭服可以係邊刷?

我覺得都幾難, 特別係要男

我都覺但係唔想玩女角

最慘隻game未有得變性

棄了

當比個機會自己拗番直

火法活動

終於有活動

成套裝都冇詠唱玩條撚不過都係會刷嚟做時裝

仲要只趺30Lv 真係收藏用

個頭可以考慮, 有耐性貫通

斧盾咒係咪可以係咁先

所以比左甩投胎玉你轉

轉咩好，斧仲用得？個mp消耗打王倒水咁

大轉轉時代, 斧雙, 跟住靈劍槍揀一個

死靈 斧 雙刀？ 有冇人知個build點切

劍槍要勁裝先得

死靈退左環境

d mp倒水咁真係唔想轉

裝谷多DMP吸就冇事

收綠石 幾多都收

點開3角

自原來可以爆石開

咁爛都萬八

屌 我有2隻

打卒勁但睇個樣唔知打唔打到黑龍

想玩盾反，要點配職現版本

其實你地點交易？

點放綠石？ 想放萬8綠石

巴打要買乜？點解可以收石收足幾個post

返嚟未
出火法衫有得換

想收
但唔知點交易法

add me

轉個手賣俾日本仔賺成倍

斧雙劍救教學係咪要好靚裝？

400

個新活動係咩黎

宜家我都拆件放緊比架仔 賺到笑

邊到放

冰心值唔值錢?

等我放哂先
廢事班友頂爛市

刷coins換火法skin

你地就好
識日文

唔識日文好難溝通

收綠石，有意加tg

想問問雙刀既雙魔心得係唔係一定雙手法杖先用得 如果火法單手杖 右手火波 平a會唔會加快到平a?

搭個街人打黑龍
佢渣兩把雙手三連擊劍平A 20秒殺黑龍 好撚痴線

前面要靠人清怪auto唔到

未見過嘅唔踢佢已經係奇蹟, 或者以為佢係轉轉

強烈建議下個post開頭貼埋綠石咩價
見到啲乞兒仔當巴打水魚好撚反感
幾個post啲留言都剩係收石 大眾乞兒

自己試下咪知

最後20支水都爆晒但得1件垃圾5星

個價好離譜就真

我係坦 依加死靈d骨打黑龍唔識爆 廢哂
乜輸出都試下比佢打

今晚11點有VIP課

堅唔堅

火法裝冇得放拍賣

暗標拍賣d野廢到

見到套裝有D想玩返火法

堅掛

d coins呢 ？

有得換打直專？

邊度有得睇

一來啦
二來都唔知重有未無隻game 剩係成班好似支那蝗咁走水貨
肉尻酸

公告有

嘩屌
黑藍紅T恤

竟然冇人入標

想賣稅後 10000石 200蚊
有無人有興趣

有無有裝既雙斧靈 2人打黑龍

今晚收工一齊打，俾人呃左5萬石....以家唔夠錢收反頭神甲

想問 依把劍值唔值得用 8000 石買 ?

我見啲人多數買 全屬加光嗰把 ?

依張先啱

點呃🙈

同埋想問 點解有時銀色王冠 有啲金色？

70lv 好小會仲用盾
如果早2-3個星期 呢個盾有機會上到萬

但5000都無人入 又真係跌太快

點呃

其實係我on9 買左81000 條防腰...

以為8100？😰

係 以為係平野

新搵錢門路

你情我願 唔算呃丫

大傻仔

依家邊有咁多有錢人有80000石去被人呃

我之前收左10萬石...1k HKd 係咪個天知我買平左 所以呃返我

鐮刀配死靈有冇得諗
斧雙死

應該無咁簡單就完

我有 2隻80 有冰斧防鏈冰盾 血弓全套

大手交易 sq睇到🙈

轉緊點放骨?

有樣加mp已經廢左啦

想問大家點解呢件衫著完跌咁多數值
我52lv死靈 力同魔都夠數
點解跌咁多

隕石手 防腰 同埋2萬綠石

小豬手個乞兒仲喺唔喺度

雷龍

你著緊果件衫有加魔
換左就唔夠魔著新果件

想問下依個係加咩諗緊打直邊樣好

莎羅賣垃圾

如果想要一把超靚值 可以買
買全黃or橙+雙lv3既

cool down

hea到咁

屌 比人0秒bid左件野

玩鐮根本唔洗用死靈

我好似上2星期賣左個差唔多
物理傷害
得魔耐紅 其他白

6400 不過當時都係水魚價

我啱先除咗件舊衫 發現一下跌咗三千幾攻擊力
但我魔本身過一百 件衫淨係要45
我稔係咪因為件舊衫本身加魔法damage 而件新衫無加
之後就跌得咁犀利

呢家有死靈點搭都係地底泥
協力都仲可以，solo等死

第一wave轉，第二回先開始放骨，裝就玩暗屬裝，落死槍王唔用爆骨，主力推自己，有點剩先推骨

屌 自膠
原來係把武唔夠魔裝 先跌咁多
嚇死我 感謝十分

課爆佢

依款盾最勁可以三項耐性，你得兩耐仲要MP梗係冇人要

暗屬裝D骨脆到紙咁

Tg 傾?

唔係骨屬裝骨無撚用
係骨屬裝你個人乜build都無撚用

死靈gg

死靈又變返地底泥 有冇威過1星期

終於有人搵到位玩龍職，好感動

反盾勇真係冇人玩？我差唔多齊裝

原來可以咁

死靈從來無威過
威ge係咒

死靈有招死咗啲骨buff自己

火法今次都食左屎, 但至少仲可以AUTO其他關

仲需要組隊打黑龍嗰時幾威

我睇咗D咩

好有動感

轉火係唔係貫通火球

Can call me

但龍唔知有沒改到auto個問題

auto放技會連龍化都幫你auto解除

山賊出, 廢屬

火法係無buff姐 無nerf到但有活動打番裝

我都想知 但我唔齊裝 等緊齊裝報告

有冇人帶隊打黑龍

一齊研究用咩build

點聯絡

vip 2倍速 會唔會有生態災難

單機自動加速, 其他職刷得更快, 死靈加速死亡

盾鬥係核心 未諗到最後用咩職
主打應該都係鬥氣乜乜掌掛 但重點好似係招太少 cd太長 難清細怪

加速用哂d體課金

清怪嚟講打擊隕石

要d普攻有特效既裝備補救

3萬5綠石放唔放到400?

黑龍劍走唔甩

放到掛

巴打放??

爭住要

邊隻職有??

係咪無哂死靈ge 巴打了

打開間屋

法國你下下都出地城裝

就係因為放棄先想收隻轉轉

稅後1萬石起碼放到$200(應該)

有隻2號機轉轉轉不過80lv 都無乜5星岩用好廢

邊位

回憶返灑黎

成日打打下都彈出去更新 ...

扮乜撚巴打姐 屌你老母乞兒仔

今晚第2次

不停2mb 更新

AUTO 斧雙靈定斧雙鬥好D
唔想曬轉職珠

火盾咒算唔算廢左好多
而家應該換乜好

VIP已出, 有無人?

有幾位巴打好似收極都收唔夠綠石咁...

本來想收D綠石去拍賣場BID野....不過都唔夠佢地快手

稅後1萬最少1萬係所謂啲巴打價
轉個撚頭就轉賣比日本仔 睇路呀巴打

七舊幾水月費

賺左D綠石賣俾日本仔, 應該夠回返月費

賺到錢嘅野邊有話夠

VIP 有咩包

自己禁入去睇....

日本果面稅前1萬綠收緊¥4000-4600
自己計

就係睇唔到先問...

多咗個支線任

好多野包喎 去巴哈睇啦

活動有得換轉職珠同打直粒野
不過得1大粒

雷法，攻擊多過10萬，但耐久得1萬1，係咪真常

炎雷裝係新野?

寶寶個ac 用vip應該月入幾萬

成半個月, 終於震出一件地城裝, 晚晚都用成千石開黎打

放post頭啦 成班蝗係度當巴係水魚

千五蚊咁平賣左

乜原來咁貴 唔通做左水魚

之前50蚊賣10000石既巴打

下個POST名 揾人打返公價幾多錢1萬石

呢把賣唔賣到錢

750

新裝好似唔錯

如果唔係火同雷拉埋一齊既話

嗰WHYNOTBOTH重好意思巴打前巴打後
屌你老母死蝗蟲

thx

有花生?

上面搵巴打笨柒嗰個

火法係咪絕左種

家下咩武器勁左好多？

點笨7法

仲有呼吸

點取消訂閱 今日到期比佢幫我自動續左 屌

藍石關出石像戒

自已睇

屌你日日出好野

又曬

有咩好build法 普攻三粒流?

咁呢度巴打直接賣唔到俾日本仔, 收得平又好難講喎 ...

唔係100%穩
我諗得85%左右
會比黑龍轉死

因為唔係用靈?

想照玩火法就火雷+咒/靈/盾玩普攻流
如果想轉口味而家(一直)有大熱嘅轉轉同雷法

點拎紅色個幣？

玩轉轉轉好過 可以auto埋黑龍
雷法唔得

如果唔識日文都賣到既話

我second build係轉轉轉黎
隻火法應該點都留

以為佢NERF, 點知而家仲勁左, 親生仔

係 我轉左用冰
唔想場場都要手動開技先

有冇巴打識 ios點取消訂閱

轉轉轉打新關成日去左轉d大骨唔轉隻王

活動關又係食光傷痛

哇......原來漲到咁貴

有冇巴成為了vip

打山賊好快

ME ,賣哂D 裝

諗緊買唔買 有VIP無體2好唔抵玩
但我體2聽日就到期

活動好多人過唔到3星
轉轉SOLO 4分鐘一場

山賊出咩裝？？？

協好似仲慢

VIP好似易震D

弓真係垃9圾 玩左幾千蚊連自動黑龍都做唔到

轉轉轉而家可以點配?食mp好勁

block 得今日見到你起碼曬3 次命

付費巴我留意左你好耐
我就黎想block左你

死靈點齊裝呢家黑龍都比人kick

老屎fuck大晒

係 忍唔住了

咁睇黎弓唔係最慘 多謝你

新關岩雷法打

活動d coin 唔係淨係靠解任務拎啊...

即係打足就換到晒?

銀幣係 紅幣呢?

新關係邊入

睇屬性表boss 食光最痛
又係光劍轉轉轉玩撚哂

尾2出, 9.9%迴

手持光劍可以乜乜嘅日子

紅幣咪用銀幣換

好合理
啲骨仲大力過隻王

on撚99 一日震4件靚裝

用咩網賣比日本仔？

一圖中間
平原上啲

今日咩事

扑左了

唔比啲甜頭你 點引你課vip

Show Blocked User - 付費玩家

本身都諗住考慮多陣
宜家唔洗諗了

你可以申請AC 但係賣野要用日本手機 唔知搞完手機仲要唔要認證銀行

我指d虹裝
想刷一件

比次機會

隻王又係啲魔像 又黎戒指

晚晚都曬

比個理由佢地

咩晚晚，今日已經4次
死槍王
成堆靚屬斬褲
石像戒
今朝唔知乜鬼(好似神甲)

佢隔一兩晚就曬地城裝 心都淡埋

咁我太少追POST, 咁曬法就真係抵俾人BLOCK

而我仲係起度打直D金裝黎用
明明我都課左唔少....

歐洲？ is ok
海豹？ go fuck yourself

抵BLOCK

第一日就開game 到呢家我一件裝都未有得曬過，屌
一件賣到1萬以上都未出過

付費巴 我唔會block你既 我仲會問你火法d野

屌, 打冰林唔小心死左

唔係海豹

死左即重開驚比多次機會自己

其實個活動玩咩~又係刷寶定刷分?

暫時黎睇係刷次數解任...

哇個3星難度雖然都auto到 但差D炒車

3星 10場冇野出

VIP周回加速點加

清指令換時裝+道具
另外個關會出炎雷裝

AUTO再禁多下AUTO (好似係)

見到FAIL 先為意做緊乜.... RE 唔切

跟手唔忿氣100石打多次, 果然4星
好撚 on9 ........................

好似係打怪拎幣用幣換

隻巨人會叫停你

THANKS

冇玩幾日死靈又變地底泥

DLLM又係你

THANKS 轉得好快

VIP5個位其實真係冇乜好賣, 諗緊要唔要打靚D4星再解去賣

老屎忽唔係大曬

你大半套光劍裝啦可以換
我乜柒都無

新關新手套
有冇人試過招技

買左體1體2 訂閱果到得體1可以取消 係咪正常？

正常, 體經錢2要手動續

本來無一物

轉轉轉表示冇咩感覺
黑龍配置停完再轉

回家未

轉個手買層樓，啲人喺度食喺度屙呃啲巴打

火法活動D劇情冇對白語音, 冇經費就執得

有咩新build

佢地狂收綠石去外國轉賣賺個double
本來呢到大家平賣平放

就嚟可以出個乞兒仔名單
暫時有小豬手、WHYNOTBOTH

新關打到
未試

邊個係到收石~BLOCK 7佢

火雷法有得諗

其實會唔會係收黎自用炸 一件畢業裝閑閑地50000石 ..依家講緊既唔係1件 係10件

主死靈的話乜柒都係屎

見到都燥 屌佢老母 巴打前巴打後 明明當人水魚
屌你老母乞食行遠啲啦死蝗蟲
重要有個扮撚曬想收裝話bid唔到 長期係度r石
好撚肉酸呀屌你老母

冇追post 有咩故仔

3星竟然要7萬戰力

真 我都係收黎自用 非洲人打唔到裝 無綠石可以點

利申： 今個月已經課左3次9800石

好彩停完識即刻轉返

點樣5萬1件呀 全橙全黃
最貴果件最多咪神甲 其他萬幾2萬就啦

條友斯德哥爾摩症,痴Q左

無故仔
係有成班蝗係到 巴打前巴打後當巴打水魚買平石
轉個撚頭又係日本仔個邊高價賣姐
有無玩隻game都唔撚知
剩係到不停post收石 人地問就話轉build收裝急用唔夠搶
好撚肉酸

我屌啦地城震左件廢甲重要唔係list上面既
你老味玩埋我果份真係

收石唔一定係轉手既,,仲有一種係課曬3次1萬石都唔夠用既課金佬,

利申 : 我最平果件裝6000 最貴果件賭腰我自己都唔知賭左幾多次 坐底8萬 仲要未洗好曬 你講緊既神甲我有,,349% 傷18全屬 19降傷 係貴 , 但其它野都唔平

賭腰賣緊嘅真係全部都辣殺, 自己洗又貴

有冇巴打可以帶我打3星

想知有無變賣 叫佢貼佢身裝上黎睇下 就清楚哂
我只係好奇 收左成個月 仲收緊 究竟係要咩買/玩咩BUILD

雷法SOLO唔到3星. 轉轉轉就輕取...

轉轉再下一城

我隻斧仲要係爛裝備...

可能其他有交易嘅驚POST都見到, 行家嚟

都唔係全部都辣殺 我條腰基底18全屬14.7全抗 其它技廢既都要同人搶到3W5

我冇成日MON賭腰, 得閒一睇冇件BID得落手(斧)
而家仲用緊防腰/4星腰

件雷甲打值兩次都係+1 lv..屌

我有件斧+2 全能力 魔抗 剛力+3 好似剩係3個鐘 有興趣自己睇下

試左上面日本仔試玩雷法龍
auto滿血過3星

唔想玩龍絆. 斧過到用斧就算

點解用到雷法個普攻

隻火雷手個技係好似烈空座咁放波波, 火球法屌得過, 要嚴選詠唱速度

有無build教學

啱呀，佢玩到全身橙字神裝我收聲

有冇片

冇片, 但佢詞條解釋就係二重星嘅火+雷版, 9成只係改個屬

問題係我要跌到先

亦可以買嘅

3000綠有冇計傾

6詞條放唔到3000

已經全副身家

雷龍打火塔第10層打到最後都係差少少先過到
但已經好過雷法好多

但變龍會auto變返人好on9

雷龍真係勁過雷法?冇主動技完全靠殺怪回血同自然回?

佢應該係無學龍嘅任何攻擊技, BUG咗用返未變身個普攻, 攻速直頭係變身前個速度, 斷估以後會修復

我試過冇學龍普攻，都係變左近戰抓人

咁睇黎要搵搵點做到

FIX呢個會唔會送投胎玉

上面位巴打點做到

up緊片
淨係學左龍大技招星爆

唔係bug 雙魔用雷球就得

要用雙魔先得

應該係BUG, 佢個爛鬼龍職設定係變身之後淨係可以用龍技, 連普攻都只限龍技

打新關跌 值錢?

個個都震, 公平咩

要睇佢點計，因為本身被動技可以發動

本身都諗住放過你
仲講風涼話

我個倉留左對戒指俾你，不過唔知幾時先用得著

打左成日 跌兩甲兩鞋都未跌劍

驚乜，實賺得返
依家諗返都覺得賣平左，不過算了

笑死 變龍solo 超強 但協力唔夠打